我老公最近瞞住我買機票...

呢排見佢成日夜返 講電話又收收埋埋 個人成日呆下呆下食飯又掛住禁電話
我本身以為佢上班太忙好攰 都唔敢煩住佢
點知今日收衫發現褲袋有張收據係咩xwallet機票500蚊回贈
我真係好嬲好唔開心 已經諗住今晚當面對質佢
佢之前係完全無同我講話要旅行 想問各位sis佢偷食嘅可能性大唔大？

你知我知大家知

可能係想比驚喜你呢

為份工遮